美國紐約市宣布進入緊急狀態！！！！！！

美國紐約市宣布進入緊急狀態

#兩岸國際 美國疫情進一步擴散，紐約州禁止舉行五百人以上的集會活動，紐約市宣布進入緊急狀態，迪士尼樂園將會關閉園區。 (3/13/7:57) 全文

1

曼哈頓會封島？

班鬼佬自己唔帶口罩 玩死自己

冇罩帶撚咩

一早比支那狗買撚曬啊屌你老母

屌你早2個月有套戲
乜鳩 最哈頓封暴
當係係爛片

紐約有迪士尼？

The Division 3

巴打講緊The Division

垃圾server 垃圾驚

Division

5百人？ 5人都禁啦， 香港邊爐家族你估流架？

非法集結

usa popo

無一回事
佢地覺得唔洗 都係一回事
已經放棄叫鬼佬戴口罩

DIVISION